香港人 : 你要記住，馬時亨當年係靠曾志偉老豆供佢完成學業的

而曾志偉老豆d錢係貪污得返黎的

1975年，曾啟榮被廉政公署拘捕及指控串謀貪污，其名下5座物業遭到凍結。曾啟榮於1976年4月，律政司申請覆核刑期時，潛逃至與香港沒有罪犯引渡協議的台灣，從此被永久通緝及未再返回香港，長居台北市民生社區。

曾啟榮是馬時亨母親曾金英的兄長，馬時亨說過，他10歲時父親去世，一家五口住板間房，靠母親在工廠做針織維持生計。家境清貧。馬時亨自幼靠舅舅經濟支援，才能完成學業，甚至生病都要舅舅給錢看醫生，因此馬時亨曾不止一次公開對舅舅表示感恩。之前，馬時亨與表弟曾志偉一同出席講座，他說：「我和志偉從小一起成長，舅舅對我好好，沒舅舅，就沒有今日的我。我希望可以和志偉一起做一集節目，在舅舅在生之年可以看到，這是我的願望。」說到這裏，馬時亨便哽咽起來。

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

中美和好，反中撚炒哂車

死返入去啦賤種，成村人屌緊你老母呀

一見面就拎幾皮野俾你零用又要話俾人知咩？